有冇人偏頭痛係對螢幕唔可以太耐？

聖誕前用電腦太耐，依家對mon幾分鐘就要休息下,同埋眼眶都有少少痛

有時太緊張個腦集中精神諗一樣野都會頭痛

對眼集中睇野就頭痛
要落街抖抖氣 索白花油麻痹下
果期痛得滯會睇醫生開消炎止痛藥

我一開始係右額痛到面豬dum果個位，依家少左好多,只有眼框痛（一係左，一係右痛）
你有冇試過？

你係學生定返工？
返工就好慘,用電腦就痛

頭痛試下寫magnesium

頭痛試下食magnesium

我唔係勁痛。btw，食左依類止痛藥係咪要長食

唔係止痛藥
偏頭痛有個講法係長期缺乏magnesium

你都可以試下由飲食入手

新mon?
試下校暗d

唔係，所有電子產品都係

返工
講緊痛果期姐
唔係日日痛

藍光問題？

用反藍光會好d

本身係反藍光鏡片